淋潑腐蝕性液體意圖造成身體嚴重傷害案

二零零九年六月八日 ( 星期一 ) 下午七時五十二分，一個載有腐蝕性液體的膠瓶，從旺角奶路臣街近西洋菜街南的一座大廈高處墜下。該膠瓶在着地時爆裂，共有二十五名途人被腐蝕性液體濺中，身受不同級別的灼傷。警方相信有人蓄意犯案。

任何公眾人士如有關於此案的消息或知悉兇徒的身分或其下落，請盡速與警方聯絡。

現警方提供港幣叁拾萬圓賞格。

任何公眾人士如在懸賞通告有效期內報訊，使匪徒落網並遭受滿意檢控，可全數獲得或按比例分配賞格。通告內的「滿意檢控」應理解為，被捕者須要在香港特別行政區的裁判法院、區域法院或高等法院原訟法庭就所處理之案件作出答辯。

檔案編號 : KW RN 09000601
懸賞通告 : 2009年第4號 (續賞)
通告終止日期 : 2018-05-17